荃灣海濱花園3房連約565萬沽 買家無睇樓先收租後自用

荃灣海濱花園3房連約565萬沽 買家無睇樓先收租後自用
21:45 2021/01/29

"......荃灣海濱花園12座低層D室，實用面積497平方呎，三房間隔，享園景，連租約叫價585萬元放售，議價後以565萬元沽出，折合實用呎價11368元......見上址價錢比市價約630萬元有大折讓，租金回報達3.1厘，十分吸引，遂無睇樓火速承接，打算先收租，日後有機會自用......"

後繼有人

唔係阿烈士，我做乜日日拜山咁搵你
柒頭AR.....

屈到無所不用其極
1.黑心淡
2.麥太保
3.影到相

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

比你貼曬，我冇得貼，兩個撚樣係唔互插緊屎忽moan緊？

有人頂上

唔係阿烈士 (ALEX)，我做乜日日拜山咁搵你
柒頭AR.....

屈到無所不用其極
1.黑心淡
2.麥太保
3.影到相

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

好多含撚淡dickhead accounts
加入

要快D手ar
轉account轉唔切
kelly會鬧你呀

樓市gogogo

傻鳩教人收舊樓係用新樓價去賠

唔係阿烈士 (ALEX)，我做乜日日拜山咁搵你
柒頭AR.....

屈到無所不用其極
1.黑心淡
2.麥太保
3.影到相

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

呢個星期價量齊升